有無巴打 絲打 係元朗區體育會做gym

我

多唔多人做

放工放學時間後多 自己推理下

睇咩鐘數

假日去多 都幾多人下

會唔會撞到你地

朝早呢？

朝早好少人
夜晚8點最多人

冇

你做乜走咗過黎

你幾點做

請問幾錢？

CHING平時幾點去做呀
留個TG 搵日一齊做啦

還好啊 冇政府個啲咁逼